中共笑鳩你班連登仔自我分化內鬥

不論什麼信念， 應先把敵人消滅才有本錢內鬥

從現在開始所有分化post 一律視作5毛

5毛唔使喺度啦， 小熊維尼叫你返上去幫佢含， 每秒一元仲好搵